做乜柒今次連狗又整埋d on9功能？

又整自選台比班細蚊囝玩
又整回覆都可以正負評
都唔知做乜柒 依加比佢地連回覆都可以打飛機

pm同vip呢d就屌極都唔出
連狗真係

細蚊囝不敢面對

回覆都有得正負皮似足香討

Reddit都係咁㗎啦

笑4 整埋d弱智功能
班連衛兵又可以丁返一排

即係今次連狗抄埋reddit

支持